Angelababy曝兒時萌照 「從小美到大」破整形傳言

〔娛樂頻道／綜合報導〕「Angelababy」楊穎與黃曉明結婚1年，做人成功，自宣布懷孕消息以來，令粉絲又驚又喜，相當期待baby的出生，她今日在IG分享兒時照，更讓粉絲大嘆：「從小美到大！」
Angelababy目前已懷有5個月身孕，樂當稱職人妻，今日在IG開心的大曬兒時嫩照，讓大批粉絲看的大呼「超级可爱」，照片中，Angelababy綁著2束馬尾，稚嫩的臉蛋相當可愛，比起一旁同年的小朋友，個頭來的高出許多，有愛的牽著一旁的妹妹，模樣相當萌，讓不少粉絲看了直誇「從小美到大」、「真的從小就好看」，更有粉絲大呼「破了整容輿論」，表示Angelababy自曝兒時照，根本間接破先前整形一說，大力挺偶像。

你

的

名

字

樣

子

加大力度

你的樣子如何巴打有冇過到黎